民主派衝主席台示威引混亂 立法會再度暫停會議

立法會傍晚繼續處理修改《議事規則》的中止待續議案，期間民主派議員突然高舉標語，離座並衝向主席台示威，保安築起人鏈阻止，現場一度混亂，代主席李慧琼其後宣布暫停會議。

民主黨尹兆堅發言時批評立法會主席梁君彥處事不公，「吹黑哨」，民主派其後一同起哄，部分人更離開座位，手持抗議標語衝至主席台前示威，他們又高呼「梁君彥吹黑哨可恥，今日修改議事規則，明日23條立法」等口號。

保安見狀隨即上前阻止，並在主席台前築起人鏈。代主席李慧琼多次命令議員返回座位但不果，她其後稱極度不想引用議事規則去剝奪議員的發言權，遂宣佈暫停會議。

齋睇標題我以為回帶新聞黎

做完場大龍鳳 收工
然後又話今日係香港民主最黑暗既一日
再高叫補選we will be back

做夠馬騮戲未

又要抗爭 又要錫身

點解會唔敢趕議員走，然後轉場唔俾泛民入去？

成班跳樑小丑

學長毛咁啦
示完威笑笑口出番去

姬如雪=晚媚